警察再咁做，遲早刺激到市民擺交差餉

封綠色炸彈都仲未寄番轉頭
我決定唔撚寄

Sorry 巴打 呢家政府仲行緊四季差餉。個份係年年加既地租或者地稅。不過都應該Cut.

照交表，到時要交錢再慢慢拆開n張票交。

冇用
你有返正職既話 直接寄去你公司
可以直接係份糧扣

香港人有guts咩

要罰錢 ...最嚴重，釘你契

網民定性7月7日警方行動為
香港警察暴動
強烈譴責暴徒，知法犯法

試過遲交稅 罰得好重